[行動] 公務員扮工SUCK (11.18-11.22) ，昨日需受痛擊，但前路需要繼續

18-22/11/2019
公務員扮工SUCK

時間：1200-1330
地點：各區政府合署

各區政府合署/辦事處位置：

昨日的確係苦戰，都好多手足被捕，但前路都要繼續走落去。只要最後贏先可以有特赦

pish

推

Tui

重整旗鼓再黎過。。。。。香港人，唔好認輸啊！！！
黎明行動，攬佢老母炒！

推啊

pushhhhhhh